如何令自己係遊行中更有貢獻

和理非嘅大家，唔好浪費令連儂牆遍地開花嘅機會！
聽日！

一人印十份文宣

A4又得，A5又得，黑白又得，彩色又得。

去到邊，貼到邊

要令每個角落都有文宣

反送中文宣谷嘅link

印佢老母